真係有人會比錢影呢啲相？

好一般咋喎

藝術嘅嘢

主題係偷窺？

比錢影完既人會唔會屌一聲

不如我地睇吓時下嘅學生放咗學會做D乜？

有聲

屌

仆街 有聲嘅

又一個白痴仔以為學生先入得去

On9仔再柒多次而家佢地著婚紗影？

咁都有，鬥on9

“唔知你on9定我on9”

睇下呢d先再講啦

邊個夠佢勁

神奇女俠？

咁解咁鍾意wide鏡變晒形呢種style
係咪興

因為構圖容易

綠色背景嗰張幾好

算啦遲啲就咁打個卡影下
都可以攞到個獎

例位擺拍係咪攝影比賽成功要決？

咁都覺得幾好
唔怪得有人幫襯

拎獎靠關係, TOP10靠$$

最後嗰張好似啲人曬被咁 做乜鳩

條女個身形好柒

佢地收完相會唔會send返張梁國雄議員俾影相條友

屌 影到人地對腳又短又粗

婚展是但一間都好過呢堆相

讀到又如何

條裙都出曬事
對腳短到好似p出黎咁樣

個攝影師唔會俾人尋仇？d人咁都收貨？d相柒到

Send 去 quote下價

隻右手都無埋
閃光用後簾就打得返出黎...
其實係咪用iphone影下

點解咁差都出黎做收得落人錢

條友柒到同水蜜桃嗰個一樣
快啲潛啦

唔明點解私影係攝影師比錢人地幫人影 又唔見婚紗相係婚紗鋪比錢你幫你影 仲要影完比返d相你放上fb/ig宣傳自己 幫你提高知名度 真係唔明點解仲要比錢你幫你影

一街都係元氣壽司就代表香港人識分日本菜水準咩

咁有信心?

私影班人始終抱住個希望
影得婚紗就一定係絕望

自膠無睇清楚內容以為係私影post

影到好似偷情咁鬼鬼祟祟

港豬錢真係易搵

今時今日識禁快門就做得攝影師

偷拍？

似偷情多d

間野係咪私家偵探社

私影比錢個原因係在於

攝影師購買左model呢個服務 而model係某程度上要跟指示 你唔好以為一定係公園hea影 隨時係要喺勁熱/勁凍嘅情況下影幾粒鐘 都咪話唔辛苦

另外仲係購買左一個權利 就係使用有嗰位model樣貌嘅相片 作雙方同意嘅用途

你唔比錢出嚟 有幾多人肯同你做呢2樣野？

model可以拎啲相黎自己宣傳只係bonus 你可以當個攝影師好人